垃圾南亞燃係港鐵行為不檢

班垃圾南亞撚真係搞亂香港，隻腳咁樣放又唔俾人過當港鐵係自己屋企？行過去同佢講又唔理，最好就希望香港政府正面執法，其實真正搞亂香港嘅係呢班人，搞到人心惶惶，仲見到佢係咁望住啲女人隻腳， 真係好唔安全🤬🤬

踢鳩佢啦屌

樓主已經係種族歧視 我會forward比張超雄同融樂會跟進